聽日100%還返曬琴日今日升嗰堆

不服來辯

你指會暴跌?

100％

100%點計出黎？